有咩方法去應對抆屎抆極都唔乾淨？

如題 日日底褲都痴住d屎係到

用手mat開隻屎眼

咁痾

明唔明？！

唔屙屎

咁個屎眼咪會鬆哂？